其實香港個市 仲有無信用值？

道指跌近3000點，恆指就逆市上升

國家隊無限資源？ 無限印銀紙救市？

但人仔個價仲係無跌過.... 到底香港個市場仲信唔信得過？

Ps:唔太識經濟，不過真係唔明點解

道指歷史上都係低過恆指
而加個水平咪岩

道指係跟恆指 唔係恆指跟道指 明未

最後出貨機會

港股跟美國期指，期指升緊

中國歸零
全球制造收皮,出面民主國死清光

中國制造又WIN
BMW AUDI BENZ TESLA 波音 NIKI ADDI全收皮
車,飛機,農業,服裝自給自足.

新經濟,帶領全人類.

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

其實外圍依家升緊 超賣左咪有反彈 同埋港股開市先 尋日日頭恆指跌900幾點咪已經反映左夜晚道指跌2000 同埋道指期貨升到停板

本來都無跟升

不嬲都無架啦

其實支國 無限印銀紙 輸入香港市場 對奐港幣
港紙正常都會 無限咁跌，港紙跌 香港又要無限補倉

係咪姐係香港其實係奴隸，不停勞動賺完就比支國洗晒

全部國家隊,
任9 佢控制架姐

因為恒指開市先

無限印銀紙，港奴負責抵消
其實咁樣違反定律，唔明全世界點解仲會信香港市場

感覺上好多BUG 美國其實直接 取消關係法
支共應該玩撚完，無左香港lee 個外匯後門

無理由全世界睇住個市場有BUG都唔修補....

其實講得出國家隊都知唔識啦
根本無咩驚天陰謀，恆指、支那本身就殘
美股估值高咪跌得痛

視乎價錢同價值既差距啫

唔通期指升又無信用值咩 個泡港女無咁大 都預唔會跌得多

其實我覺得係成個市場無咩方向 政府又做左咁多政策做好個市 市場又見到中國家下感染數字開始回落 但成個經濟都唔算太差 咁所以咪升囉

美國係咁印錢
人仔點跌

其實全部同一班人做既
專登等我地買細開大